你見過藍色嘅雪未？

罪大色

藍精靈村？

似暗部刻意加藍色